# Proyecto Jovenes CDFE #

Se trata de una aplicación para el grupo Jóvenes CDFE que funciona en telefónos con sistema iOS.

### Integrantes del grupo: ###

* John Arias
* Alex Freire
* David Moncayo
